完全無人打算救呢兩個細路

睇住呢條片 只可以講
呢個時候仲拍片係到叫放人做乜撚
就咁睇呢條片都見到呢班便衣狗
無哂防暴gear
根本普通人一個
只係贏人數
好多機會手足可以走到
只要街坊一齊上
班便衣狗仲驚過你地
點知最後人地call馬
成班便衣一齊禁低手足

點解呢兩個手足會落單

[正視聽]武裝恐怖份子於全港各區綁架香港市民

便衣狗真係好撚廢
我地10個一定打得贏佢地
香港人幾時先會突破心理難關
佢地唔係人 係狗
手足多次叫 幫手打狗 都無人理

屌你老母
淨係識食花生

最撚慘 手足
D街坊問手足咩名
手足都叫幫手打狗啦屌
完全無人理

唉

成班人影乜春

[前線][文宣入]用黑警借車反咬政府一口

真心重要
輕輕一推

便衣, 冇證, 恐怖分子黎, 良好市民有責任出手

推

佢地無委任證其實真係打得佢
律師都講明呢d叫合理自衛

Push

成班拍片屌

其實如果唔知對方咩人

而對方又攻擊你意圖控制你

係咪應該大叫綁架呀 救命呀

比街坊知道係有罪案發生

打狗啦屌

香港人 加油
香港人 反抗

推比班打卡撚睇，下次唔好咁on9

咪係囉 乜撚野事呀而家

絕對要

手足 叫哂幫手啦
班街坊拍片 影相
得個師奶敢行前

打完之後走撚左去，話之佢休班定值班啦。
屌幾廿人企喺度望望望影影影屌屌屌做乜撚？ 一齊上打撚死佢哋都得啦。

人善俾人欺。個政府到今時今日都仲可以當你哋狗咁撚真係無錯。

所以將軍澳果隻落單狗
仲有左膠幫手叫FA 比佢
我真係睇撚到好撚燥
點撚解仲當佢係人

我在場一定插盲佢隻眼先

好似Balck mirror 情節

遇到便衣狗 請盡可能殺左佢

唉,好撚慘,點解唔幫佢

唔好問咩名啦...即場問有冇人打波....
唔夠人就大叫其他區既人

香港人最大嘅障礙係...
唔多講喇

左膠要救唔該打完先救
咁多死咗嘅手足黑警有無人企出嚟阻止過

借位
笑撚死，五毛入侵連登開始帶風向同國難五金割蓆。成班懵撚爭住和應

因為根本無人想上身
幫手打狗？比人禁低果個係可能走甩呀 幫手果個可能比人拉
太睇得起香港人啦

呢段真係嬲到震
咁多人圍觀+拍片但無人救手足

大家肯救人未！！

如無表明身份，手足大叫綁架街坊先出鶳有名

街坊普通人怕野官非呀嘛

唔知雙方身分一陣救錯人咪上身

係現場直接指出自己係受害人 對方係罪犯 而罪案正在發生係好重要

預到不明身分人士無差別攻擊 綁架 一定要大叫 救命 綁架 救我

協助受害者係人之常情黎

咁多老人家 點打

全部都街坊，仲要未必全部黃

講到全部都係後生勇武咁

如果我係果個手足
抗爭4個月
當我比人拉既時候
換來只係拍片同觀看
我係狗屋入面個心 痛過死
我為左呢個香港到頭來賣鳩我既
都係香港人

推廣下打狗救人文化啦
唔係次次開花都一定會有人比便衣狗拉

唉屌 睇到好撚嬲

10月啦，有委任證就晨早拎咗，仲問
（唔知點解我覺得就算有一個人敢打，其他人都唔會幫）

香港人太重政治潔癖
覺得打警察係唔岩
冇諗過暴政之下既警察就係人民既敵人,
人民絕對有權制服暴政既走狗

咁嗰班中年人士,無呢種意識好正常既

香港人真係算鳩數

大家都幫手推下18號人鏈 P牌推唔到
係新一輪活動呀！ 10月18和你拖2.0 大家幫手推上將行動推上熱門比多d人知

［要人］和你拖2.0無人呀！！！

推
比個方法有效制止便衣狗

就咁睇好撚多上年紀幾人係到食花生

所以一直都話前線係condom
打狗畫面唔靚
拍低細路被打先有靚畫面

被捉個兩位手足，望住你地幫都唔幫係幾撚痛心!!

街坊麻煩進化啦

唔好話打狗..
根本得3-4個人嘴炮

粗繩

現正式呼籲全港市民必須調整心態，請全民勇武

以後再見到有無辜市民被狗拉，在場人士請勇敢少少上前拉狗救人，可唔可以？
以當時情況嚟講，街坊圍住黑警嚟屌 / 講道理嘅作用唔大，人命大過天，宜優先救人

以後除咗嗌「香港人，反抗！」，唔該加多句，「香港人，還拖！」，可唔可以？

小弟JJ插沙跪求各位追求進步

最後，「岳義精神，打狗救人」/「岳義精神，拉狗救人」

真心問 如果唔係狗
係真綁匪
都係無人救咖啦？

加上根本唔係警察
點解無人幫手
驚襲警？

好撚好撚痛心 手足出心出力 成班見死不救

比埋支炮佢地都唔會開火啦班撚樣
一定只會舉電話影相

街坊多無計

都唔會，因為警察兩個字已經嚇7左佢學

。。。。香港人就係咁冷漠

1014七點遮打見！
記得帶/print美國旗
Facebook ig airdrop share行動post出去比多啲人知！

大家可以一齊推埋其他行動post!
我同大家講 聽日遮打花園個集會大家一定要去

突發 Gphone確認美國參議員Josh Hawley保我地參加遮打集會！

人權法集會有不反啦！！推爆佢

聽晚少人，人權及民主法案實炒硬

聽日集會有齊不反同美國議員，就差你一個

［要人］和你拖2.0無人呀！！！

唔該出面班撚樣左膠睇睇呢啲片，對面係咁樣對我地啲人，對面係冇左膠大愛撚樣，對面只有想殺人黑警，斬人用車撞人既藍絲，有人被槍射殺完仲話要立即廢除佢學藉既花生友
如果你面對既係呢類人，你仲會叫停手？咁你也是仆街，也是敵人，係你有份放走呢啲魔鬼

啲街坊食花生 屌

痴線 冷眼旁觀

點解冇人救⋯⋯

唔知咩人

冇證明

可能黑社會

睇到嬲 手足白白送頭

其實係唔夠人多

佢地幾個都大隻起碼要3打1

其實如果個刻先路過真係唔知幫邊個好
btw, 依個情況點解冇左膠 ???

[炒上炒上炒］被潑豉油記者唔係大紀元，係反共媒體「看新媒體」真記者

將來有人光天化日搶你野綁架你
到時唔好喊

香港人話抗爭
真係pptrump 睇到都笑鳩你地

我講左好多次，香港人根本唔值得有民主

屌那星

叫班冇裝街坊打狗係冇可能
個心態根本未ready

有gear唔打都算..便衣...即刻問人打波啦

On9 有無睇條片
3條友都禁唔住手足bo

唓
還唔還手都告鳩我㗎啦
還手仲有機會即時走到返去清嘢
況且佢哋咁樣壓住抖唔到氣㗎喎
唔合理武力還手好合理
唔好講咩襲唔襲警
當我就死嘅時候
做嘢反抗行為都係本身
我唔可能因為警察話我犯法
之後要俾佢差頸壓喺地下

On撚7鳩，完全無人幫，無證乜撚都無。

又潔癖又善良
自私就自私啦香港人

真係唔怪得前線會頹 獲獲都係咁

咁撚多人剩係拍片有撚用咩

利申 前線過 無心機再出

救人啦屌
淨係睇睇睇！！！！

點解咁都唔救人！

香港人既特性

如果界頸義士係呢個場合出現咪好
變左2單悲劇

唉，心好痛

便衣警無任何野俾市民辨認到佢哋係警察，普通市民見到細佬俾人打出手係非常正常既事

真心救得過，救左再算

所以首先唔應該有預設身分比所有無差別攻擊份子

見到有人無差別攻擊 控操

受害人 或 熱心市民 應該立刻大叫綁架呀 救命架 幫手呀

一可嚇退拖襲罪犯

二可令市民清楚辨認受害者與罪犯

三可令其他熱心市民知悉現場正發生罪案需要幫忙

好簡單,因為啲人開始唔認同, 開始割囉。

叫就一齊叫，做又唔敢做。成班都係懦夫！！！

個女人都識講冇委任證啦仲唔救

如果唔想近攻 試下 飛把傘埋去
都可能救到

唔出示委任證果d叫非法禁固 港豬到底要幾時先會明白？？

後尾勁多卧底狗
痴撚線帶個口罩 附近拎野 打尻佢地啦

好片要收藏

大媽肯幫口算係咁 成班後生擺晒pose拍片

是

好心就齊心啲吹雞叫人黎打狗啦
幾隻狗 又冇gear都唔敢郁佢地

香港人
手機拍片當武器

...

香港人！拍片！
香港人！影相！

所以香港人唔配有民主
從來係唔會想幫手 自私坐享其成

開到聲叫幫手打狗都無人應

無可能靠路人幫手打狗,

第一未變身你估打完唔會比人影比人拉?

第二打唔一定打得贏, 你一個人衝出去同送頭有咩分別

總之唔好比機會狗埋身先係上策

拍片影相！缺一不可！
香港人！拍片！香港人！影相！

都唔係第一次
香港人就係咁撚垃圾

唉 好心痛

你睇吓啲便衣狗啦
呢加根本就好難分得清邊d係狗邊d係人
一定要搜佢書包
有枝棍 唔撚理 打撚左先講

棄士 唔知佢地比人捉果刻先發現根本無人想救佢地係乜感覺呢

香港人就係事不關己，己不勞心
平時講到有幾嬲幾嬲，一去到呢D 位就會淆晒青
班中坑C9街坊其實遇到呢D 情況除左叫兩聲就唔會做D 乜
最緊要自己唔好上身

口罩都冇個點救

分化撚

段文字仲話啲阿姐好勇敢
笑撚死

得幾隻冇裝狗都唔夠
香港人就係咁撚欺善怕惡
見到咁大家仲點敢出嚟行？

後面肯幫手嘅話 佢哋會冇事

其實你係咪弱撚智？ 乜撚野叫分化撚 你而家咁講姐係當後生仔condom? 咪撚玩啦

睇到好心痛 最後仲要嘗試反抗 希望有人可以出手救佢地 屌

最尾果句

好撚心痛
前線幫你擋子彈擋tg
有事就變左condom

街坊冇囗罩，唔好嘈佢地

睇到我覺得就算係街俾人老強
都唔會有人幫手
淨係會得一班人喺度睇 食花生
真係好灰

明白係好撚嬲，手足叫幫心冇人幫
但叫班食花生既冇裝街坊救人係不切實際
要諗下撤退策略同目標好過
咪再搞360美心喇啲狗伏撚哂係附近一裝修就衝出黎拉

前線幫你哋擋子彈 隨時被自殺坐十年
點解一個都唔肯上前幫手

所謂既叫反抗就係用把口反抗？
出來唔係玩阿，而係做正經野阿屌你地老母系

打狗救人

都叫做有一個手足搶袋分散下...
不過打狗救人呢個文化真係要推廣比和理非街坊囉
如果唔係之後開花都死傷慘重...

殺人兇手：香港人，港豬

唔好講乜鳩黑警先係兇手
你企係度唔幫手，你都有份殺死義士

口號叫到大大聲 反抗
見到十幾個人企係到睇
手足叫打狗都冇人理 好心酸

街坊應該點做

睇左好多次好心痛 連鞋都比佢地除埋

其實好多條片都係嬴人數
根本有得打

屌

弱撚智企係度做乜

打狗 救人

對付冒警人士必然重擊

因為班和理坐1個月都驚

後面成堆花生友

片中大部分可能真係街坊
如果唔係黃+勇武，肯定唔會敢救人
仲要有起碼8-10個同時去救先會救到

sad but true

利害

我覺得就算唔夠膽
都要企前呢圍住佢
愈來愈多人圍
就有人出手

屌你老味 得把聲 咁撚多人 上前打狗啦屌你 睇到火都黍埋

緊急

有無人知呢個女仔點？

有冇諗過現場除左罵狗既其他都係港豬？

根本就係光天化日下綁架,作為好市民點解唔打柒佢

班細路為咗香港甘願俾人拉 點解上一代同成年人做多少少都唔肯
香港唔淨止有政府打壓年輕人 仲有錫身既成年人都有份害死年輕人

點解愈黎愈多細路出黎俾人拉啊 得個12 13歲
係因為成年人只會企埋一邊等成功既一日啊

我唔係弱智。但你講呢類野就一定係仆街撚

其實真係要大家唔好驚先得
同V煞個死差佬開槍射個女仔一樣
一射完個女仔訓低左
成班理都唔理即刻衝過去圍o趙個死差佬
香港人有好多方面都好團結
但呢樣野真係好差
雖然我都有講埋D 發晦氣嘅說話 因為望到真係好嬲
但其實大家一行幾步 發覺原來係有人跟嘅
慢慢慢慢就可以突破自己個心理關口
其實香港人最驚就係做傻仔
不如大家調番轉諗 我就去做嗰個傻仔啦
可能個效果會好D

香港人訓醒未 係咪要俾政府拉晒d細路先得

屌！好撚憎見到咁嘅畫面

現場係咪都係得啲婦孺廢中

香港人食花生最多

講就叻
6月到而家有幾多宗打狗救人

香港人真係身嬌肉貴定係變左大陸人？

香港人始終突破唔到
如果入面有一個人帶頭嘅話我諗會有其他幫手

一班阿叔師奶阿姐 無計

係呀 睇下風向啦 你咪繼續做和理非左膠囉 屌你都廢事

睇到好撚嬲

呢個位曼sad 講到出口 都可以wfc

好sad唉

哈

你估人地係左膠/和平咩咩咩
人地唔想帶罪上身，覺得自己唔夠打或者走唔甩
香港人Fight or flight 一向只有flight，唔好期待一般街坊可以打狗救人

啲街坊冇咩前線經驗呀 邊敢同啲popo亂黎呀 好多係行商場/食野經過

我都想知點解得佢兩個係後巷 唔見其他黑衫

唉屌

屌死黑警
咁撚多便衣狗

軍裝見到會怕我都明 有槍邊個唔怕
但係便衣狗都怕就真係唔明
佢隻手拎到槍先再算啦

睇相以為2v2
原來係5v2 圍住個班仲要係中年街坊
呢班平時連馬路都未必敢企 叫佢地幫手真係冇可能
中間見到有個後生幫手搶袋
但得1個人真係極限

上集.....

拍片把西咩香港人，有口罩就出手救人跑走啦

驚上身ja
政乜撚樣治潔癖，成班懦夫

手足講到出口「打狗好過問咩野名啦」
都係冇人有反應
和理非 shame on you

5v2以街坊戰黎講真係好難打
成班人仲要無black bloc
比人影到既會唔會好似今日旺角咁比人捉又係另一個問題

聲大大 得把口

叫放人真係無意思，叫佢就會放？

你想 d街坊點.

其實呢個 post d人 衰撚過班街坊

其他拎手機明顯係真街坊黎 根本唔係黎開花嘅
同埋如果真街坊又唔敢打就拿拿聲去附近吹雞啦 靠把口可以幫到啲咩

點解呢？

啲狗真係好撚彩 冇遇到我 路過見到咁既情況一定助跑兜腳剷落個頭到再踢起，踢撚到佢唔終生殘廢都下半身癱，真係一腳兜埋去就得， 香港人，只隔兩步寧觀火亦不知火燒心頭。同gta watching dog 既npc冇分別

要咩裝呀，咁撚多人圍一個都要裝？你唔講我以為幾條狗係full gear上曬甲呀
口話唔割勇武，行動上個個就割到遠一遠原來呢種就係反抗叫口號係唔會有用架on9

D狗用晒力去制服人,慢慢埋去捉佢個頭黎膝撞都得啦
當佢個頭波咁抽射完走又得
就係冇人夠膽

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

今日和理非進化到網上抗爭

再係睇住勇武俾人拉，呢場運都差唔多收皮

點解唔叫我要10個?

講到香港人好撚有原則咁柒樣
自私怕事懦弱就認撚左佢喇

街坊真係唔識 要教佢地救人
多d宣傳 見到狗拘捕人要上前攻擊 拉走隻狗
一人一腳一拳已經可以打退d狗

樓主你有幾句係講緊發夢個陣呀嘛 我明架啦
冷靜返叫連仔幫你del po

成班女人 你想人地可以做咩
幾百手足都唔敢上啦 何況真街坊

點解冇人幫
對唔住手足

係 推

算鳩數啦
有狗咬人就口遁
有手足以武制暴就衝出嚟擋
公道講句，之前有個細路俾幾個福建佬圍
然後有個師奶攬實個細路唔俾佢受傷，依啲先係榜樣

真心灰左 成班得個屌字

便衣廢係真嘅，街坊驚狗係真嘅，唔係日日好似港島開花咁直接打到隻狗趴響度

有武器起碼可以壯膽
冇武器冇gear冇口罩既街坊 如果冇學過格鬥術
真係未必識點樣打狗救人
冇人教佢地點樣應對有棍有胡椒既狗隻
街坊不是勇武 有d嘢要教先識先知

push

因為有人拍片。。。。
我地又冇遮樣

佢地殺人合法姐 我地唔係架嘛

岩
但我相信就算咁港都係冇人會出手
大部分人都仲係怕狗克服唔到

今晚7點遮打見!!!!!!

反抗？反左d乜撚？班狗當正我地係仇人咁 想殺撚左我地咁 但香港人仲可以忍到班狗 淨係識口頭屌老母 就算屌撚埋佢祖宗十八代佢都唔會扣血架啦

屌那星
睇撚到嬲
個細路係咁反抗 仲講到明幫手打狗
成班人喺後面食花生 淨係識講唔好打呀
唉

（超緊急）今日係下就觀塘被捕既手足 我想搵一搵佢女朋友

拍攝者不救

推
乜都冇就當係警察
下次綁架誠哥都得喇

好撚廢

咁你上囉

難囉其實 始終街坊冇口罩
現場有是但一個藍絲錄影就全部比人點晒相秋後算賬
可以理解 但不能接受

其實只有後生果批先敢反抗，啲大人敢怒不敢言，同綿羊冇分別。

咪話咩理解。根本啲大人想做freerider，最好有人幫埋佢革命，爭取自由自己冇事就得

推啊

話唔定後面成班藍絲呢

[幫手置頂]必須要承認我哋贏在人數 輸在心態

On9. 又係拎住電話當武器on99

阿dee叫到出口幫手打狗都冇人郁....

呢個時候仲拍片係到叫放人做乜撚

呢d叫聲援 你識條春咩

黑警死全家 放人阿死黑警

然後叫個班人就真係想佢地放人
香港人 加油 反抗 ?
口號黎姐

畫面唔好睇 要等人權法通過 （gphone話年底)

然後班街坊仲會比警棍同“我係差人”兇鳩到
無證無no.無制服，果班隨時係老黑扮狗，呢點已經係郁手口實

行快兩步 咩都睇唔到

個白衫阿嬸得把口

大河道開槍 班人竟然係散
唔係衝上前打狗

唔好再中二病拎戲黎同現實比

最衰樓主唔係現場啦

喺隔離叫放人真心無撚用，
就好似狗追你嗰陣叫你唔好走，你會唔會唔走俾佢捉。

岳巴都喚醒唔到香港人?

如果落單嘅係鬼呢？

是但凹個口罩解放左就2打1 再救埋另一個就3打1

因為果班唔係抗爭真係街坊，你要分返開

街坊冇遮面救唔到都正常既...唔係個個都岳義士

屌你老母臭西
垃圾港豬
以後唔撚再出黎喇 賣手足

其實都可以理解唔救人
咁多人拍片 無口罩衝出去救人
其他人一流出片 準備定著草都得

當然你話全部人唔好拍片一定無可能
若果有一兩個拍既 都死緊

聲援阿 你識咩
玩左四個月不嬲都係咁
叫完放人咪又係拉上車
你仲未睇清楚遊戲規則?

街坊軍係咁

班狗合法殺人
班便衣又有槍係身

香港人反抗 講笑渣

警渣可恥
• 6h
連登太多失敗撚post，好多同現實脫埋節

***（借位宣傳）
和勇一家
停止互屌

1014七點遮打見！

大家要瘋狂ig fb whatsapp group叫人去呀連登仔要再創造奇跡！！

練定英文口號，印埋英文文宣，可以嘅帶埋美國國旗各位手足聽日見

WE WANT FREEDOM AND FREEDOM IS WHAT WE WILL GET!!!!!!

屌

佢講幫手打狗個陣
左面個個明顯係好驚

咁如果手足比狗咬時嗌嘅唔係幫手打狗 而係嗌救命 比人綁架之類 圍觀嘅人就有藉口幫拖？

大家真係見到有手路比便狗捉住一定要救人...

希望大家以後最少5個人+一齊行，落單好危險！

好傷心

呢個情況一係巧合撞到，一係跟蹤

我諗最大問題令街坊唔敢打狗係現場個個live緊而自己又冇口罩面罩，一出手救完人就算走得到但係自己出晒樣實俾狗上門咬

香港人團結啲...

今日食花生 他日被花生

心鳩淡

街坊就舉起電話
幫你錄低

屌 班香港人on撚鳩 食花生香港人就最叻

痴撚線 成班為求自保 香港人本性

比便衣捉得一定係跟佢尾一定喺冇咩人既地方先會捉
咁多自己友佢地唔敢郁手
返屋企小心比人跟啦